Ze werden onderbroken.
Thee was aan het rondvoeren en meneer Weston had het zei alles wat hij wilde, maakte al snel van de gelegenheid gebruik om weg te lopen.
Na de thee gingen meneer en mevrouw Weston en meneer Elton met Mr. Woodhouse aan kaarten.
De overige vijf werden overgelaten aan hun eigen krachten, en Emma betwijfelde of ze het goed zouden vinden; voor Mr. Knightley leek weinig bereid om te praten; Mevrouw Elton wilde weten, wat niemand had de neiging om te betalen, en zij was zichzelf in een zorg voor geesten waardoor ze liever stil was.
Mr. John Knightley bleek spraakzamer dan zijn broer.
Hij zou het doen laat ze de volgende dag vroeg; en hij begon al snel met-- "Wel Emma, ​​ik geloof niet dat ik iets meer te zeggen heb over de jongens; maar u hebt de brief van uw zuster en alles is volledig leeg lengte daar kunnen we zeker zijn.
Mijn aanklacht zou veel beknopter zijn dan haar is, en waarschijnlijk niet veel in dezelfde geest; alles wat ik moet doen aan te raden erbij te horen, hen niet te verwennen en niet fysiek te zijn de cursussen.
"Ik hoop eerder jullie beiden te bevredigen," zei Emma, ​​"want ik zal alles doen in mijn macht om ze gelukkig te maken, wat genoeg zal zijn voor Isabella; en geluk moet valse aflaat en fysiek voorkomen. "
"En als je ze lastig vindt, moet je ze weer naar huis sturen."
"Dat is zeer waarschijnlijk.
Je denkt van wel, of niet? "
"Ik hoop dat ik me bewust ben dat ze te veel lawaai maken voor je vader - of zelfs kan een last voor u zijn, als uw bezoekbetrekking aanhoudt zoveel als ze de laatste tijd hebben gedaan toenemen. "
"Toename!"
"Zeker; je moet wel verstandig zijn dat het laatste halfjaar een groot verschil in je manier van leven. "
Vers Dat ben ik inderdaad niet. "
"Er kan geen twijfel over bestaan ​​dat je veel meer betrokken bent bij het bedrijf dan je was.
Getuige deze keer.
Hier kom ik alleen voor op een dag, en je bent verloofd met een etentje!
- Wanneer gebeurde het eerder of iets dergelijks?
Je buurt neemt toe en jij meng er meer mee.
